[千其唔好學]原來個日本youtuber成日玩既薯仔炮好危險

前排睇左呢條片 覺得好似幾好玩

點知再睇其他人既先發現原來一樣係咁簡單整又咁危險既實驗

呢D外國人仲竟然o係網上教整propane攜帶版

同埋氣壓攜帶版

如果有人周圍射 真係咩都爛哂

唔知有冇人識得計下點先可以安全咁做實驗呢

太複雜同太張揚
仲要入氣同帶薯仔

如果一支手臂大小既 唔知威力會點
好驚班黑衫軍用嚟周街射到人

好驚有人用嚟射偉大既人民英雄既屋企

我記得house有一集係玩薯仔炮大賽

Push

直徑唔係重點, 夠長=氣壓夠, 呢個先最重要, 縮埋好似把遮咁長已經夠,

炮管手臂長 直徑幼啲 氣壓倉可以u型
目標係橡膠子彈威力

真係可怕既暴動武器 警察要保護我地普通人民

直徑小, 但子彈更重要, 要不透氣, 最好係圓形, 重物射程低, 輕既低攻, 在我看來, 漆彈/膠水彈/屎彈比較好玩!!!

薯仔太易買了 政府應該管制 要身分證限量買薯仔
有咩事就查身分證睇下邊個買左又無食到！

上次angry bird 應該仲好用

威嚇性？人對槍口既恐懼

拉行晒
傻都唔會過來啦

呢個好易tk
記得睇過riku條片
佢個砲後面嗰蓋痴唔實
結果開砲嗰時往後飛出
炸爆咗後面個牆